漢科有冇DISPLAY CARD借

是咁的
我懐疑我張ROG RX590傻傻地

禁錯ENTER

推

我冇野講

有機會有貨係道,不過我耐冇去,之前可以比錢UPGRADE